［集思廣益］未來抗爭方向

提醒 以下內容非常敏感及難聽!
請各位先抖啖氣 飲杯水
保持心境平靜 確保理智主導
才開始服用

小弟兩個月前不幸患有夢遊症
導致晚上睡眠不足
並在夢遊其間日日進行思考
希望解決此劣症
以下係我個人小小見解

經過咁多日 其實大家應該要開始發現
香港現時係獨立唔到的！
嗱唔好屌我住 睇埋落去先
香港本身製造業農業係完全唔夠自己食
食水方面亦無化淡廠
軍事力量方面更加係零
主要資金來源係靠國際轉口貨品同金融產業
而香港陸路係比大陸包住的
水路有超過一半出口係國產貨
加上外國政府並唔支持呢場運動
咁意味住咩大家已經好清楚

要成功就必須看清自己位置同角色
香港一直係中國主要外貿收入來源
就算中國內銷幾勁 冇外貿一樣食屎
試諗下
你搶人地十蚊雞 你會變有錢
定係
你自己左手拎一千蚊 交比自己右手 會變有錢？
而香港做到外貿角色
係因為國際貨幣政策同特殊關係法
呢樣野 你知 我知 中共都知

而呢場運動 中共唔係關心送唔送到中
而係 港獨 同 警察叛變
所以權宜之計係
首先比中共確立主權
並停止一切獨立/革命/民族主義
保持外貿收入
而換取清算on9警狗
永續基本法

咁中共係唔可信既
但一日議會未通過化淡廠等等基本設施
一日未將警狗換血
連民間武力都冇 生活不能自理
我想問 你憑咩獨立？
呢d條件係需要時間達成
唔係你落街屌下佢老母
D廠 D軍火就突然會飛出來

毛澤東教過我地 聯合次要敵人 解決主要敵人
認清楚到底逼到埋身既 係邊個
靠香港開餐既中共？
咩都做唔到既港府？
定連啊爺講野都唔聽既狗狗？
到底中共部署老解係要對付邊個？
諗一諗 唔好意氣用事

Pish

同意

就算香港冇辦法可以獨立
都唔代表可以對中共咁天真

唔係天唔天真 係現時你冇能力同佢bargain

你要過左呢個節骨眼
搞掂黑狗先
再重新係立法會通過各種基建
減低地區依賴性
先有機會做更多既事

要點樣同佢鬥，就用返佢當初同國民黨鬥嘅方式同佢鬥

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

最先要解決嘅係狗同埋白衣

最大問題嘅係若果佢中共好似蘇聯封西柏林咁樣玩封鎖，香港仲死

好少機會有西方空降物資

唔一定 何況你覺得外國會選擇中國市場定香港市場？

冇錯 呢樣先係重點 一日解決唔到佢地 一日得個桔

有冇諗過可以香港人可以堅持幾耐？半年都未必得
何況佢就係想你咁做 拖字訣
你以為警狗好疲憊？6月或者係
但以家佢地每一次只出動1000個都冇既警力
行shift都行死你 番24放48都仲得
唔好比呢個假象呃到
如果一定要行呢條路
唯一只有堅持性地製造經濟損失
簡稱攬炒
中共今次7000億加送中
擺明上面經濟完全唔掂
殺雞取卵 不可為次係人都知
佢都唔掂仲洗驚攬炒？
何況我唔認為港奴堅持到

依中共歷史，牠一有錢，就會安心殺人奪權